有無絲打唔見左隻豬？

好肥好多汁

記唔記得點樣唔見？有無近照？

🐗呢隻野豬唔講得笑喎！

仲有無

重口味到丁死人呀！

有無300磅呀？！

虛脫鳥

有冇再勁D先

今日有無新